係香港唔應該有夢想

留番俾其它人

我覺得比咸魚仲似咸魚

香港真係唔啱俾人發夢 絲打咩情況